黃心穎入雪櫃！樂易玲：好關心馬國明

無綫藝人黃心穎、馬國明拍拖多年，今日爆出心穎與人夫許志安的士啜爆事件，馬國明今日沒有開工，不過明天還要為劇集《降魔的2.0》拍攝，而心穎一直「潛水」，未有回覆傳媒。對於心穎今次形象盡毀，無綫方面亦對事件相當重視，並決定即將雪藏心穎。

無綫助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲接受東網訪問時，直言看了報道之後，都要沉澱一下。樂易玲謂：「我要睇吓點處理，但呢個時候，我好關心馬國明，亦好擔心佢，因為佢仲要開工，佢點都要面對傳媒。（心穎有冇聯絡你？）有，但我都要沉澱吓，睇吓點處理。」

馬明

咪返大陸囉.
好似馬賽咁, 返大陸拍嘢.
前幾個月同大陸佬結埋婚.

馬明經此一役之後會唔會大受打擊從此不談婚嫁呢

入雪櫃啦

中出過既話飛左佢咪算囉
反正又唔係索

我屋企請賓賓

620:為左安慰馬明，我下年會俾個視帝佢

黃心穎有冇做代言人

想睇俾人告佢損壞公司形象

賓妹今次前途盡毀 馬國明要佢都偷笑啦 仲唔識生生性性

等睇黃心穎最後嫁比內地人
馬賽2.0

仆街啦 搞埋人老母仲話擔心人

人地好似有美加國籍,大把後路

大陸好多sammi fans同朋友
佢依單野得罪大半個娛樂圈 實封殺

黨鐵

《降魔綠的2.0》

正仆街

屌你老母CCTVB

你下午做乜派人搞馬國明阿媽呀？

人地蘋果都無搞人屋企人啦！

咁嫁比鬼佬

Tvb 俾佢玩死
幾套戲做女一二 都有排唔駛上 仲有套法政4大作

馬國明你走啦, 做左十幾年狗, 人生低潮帽撚左間公司仲咁對你

條女從來無承認過佢地既關係
從來唔關馬明事
唔使再講馬明
佢從來係呢件事上都無角色

冰鮮雞

佢點解唔提下tvb 都好關心馬明老母

啱哂佢

可以全職專心勾引有錢男人了

咁又係
唔擔心又點會訪問人哋老母

馬明sick leave 一day

之前bauhaus先搵賓穎同袁偉豪代言人

對於心穎今次形象盡毀，無綫方面亦對事件相當重視，並決定即將雪藏心穎。

今次TVB做返次好事

同阿黑鮑代言過.......鮑黑時

垃圾鐵算唔算

物以類聚

沉澱蝦時間

拍av,拍av....拍mv ..

鳩鐵

大陸講左因爲賓穎唔會同tvb同步上法證4
佢仲有四套未上既有三套男一張振朗
咁計張振朗都應該算最大受害人

B字頭個間賣衫

馬明會唔會中轉機

可能會變壞男人

仲有人睇tbb

我寧願揀620，風韻猶存

以後台慶
再無著咗等於無著嘅心穎

其實呢啲外國係咪好乸平常
係香港咁大陣仗

仲下年？今年啦

係睇佢個胸
唔係佢硼牙

經此一役從此想通咗 變成蒲精溝女王
食盡天下美女而不上身

好擔心馬明，聽日記得返工
仆你個街620連登仔黎ga?

我諗樂小姐意思
係度緊個訪問畀佢
之前呂慧儀離婚
都要灑吓鹽先過癮

狗鐵仲有形像可言咩

馬國明放假一天

學下韓國大陸點樣剪走/遮住出左事果d偽人

馬明加油 起馬都有中出過條臭雞
好仔重大把市場

心穎姣 馬明慘
TBB 無良心
明關心 暗花生
找伯母 睇報告
樂小姐 很關心
工繼續 帽雖綠
望馬明 出生天

真係大快人心

最大受害者係許志安老母呀…要俾杜琪峯斬開十碌…

呢張塊面好似captain marvel咁大

會唔會馬明冇屌過

可能分左手呢

張振朗條傻鳩都抵啦無料淨係識扮張智霖咋嘛 三套男一 一次過清埋佢袋係好事黎

返菲律賓啦

正劇扮張智霖
喜劇扮化骨龍

返大陸？當sammi流架？

大撚把

...明顯講緊賓穎

雞真係雞

你咪亂up毒撚明一世都係青頭仔

今鋪賓穎要嫁翻去菲律賓啦

你覺得Sammi仲會俾機會佢返到大陸撈？除非條賓妹溝到大陸有錢佬

Sammi係大陸勁多fans

返菲律賓或者有market

咪係 如果公司咁打攪我媽 我都同佢死過

死臭雞

搞人老母仲話關心人

Tvb先係最好波，第一時間派人伏自己員工老母套料，轉頭話好關心員工

打鐵趁熱開拍綠帽俠搵馬明做主角

馬賽本身大陸人
美國出世嘅黃心穎返鄉下加拿大搵平凡鬼佬可能唔太care件事

尷尬到

好撚似TBB自家劇自己作啲rap

好搞唔搞 搞個咁有人氣嘅樂壇天后嘅老公臭雞抵鳩死啦
想搞人夫咋嘛 周街都係人夫啦 係都要搞個咁紅嘅明星個老公 sammi喺圈中人緣好似仲要幾好 一人一啖口水都浸死佢啦睇你呢鑊點翻身啦死臭姣閪

狂摸的

咪係講撚緊賓穎囉

改拍成人電影大把人支持

內你老母臭閪地咩 死支那仔

幾撚無恥 呢班仆街真係要死全家

如果係都真係慘到喊

好明顯係余派報復上次頒獎禮俾馬明串

on撚鳩 真係帽事咩

傻啦
黃秋生心冤做男二，重要人物兼影響結尾
大陸一樣可以cut到佢人影都冇咁照出街
有時間有得剪，冇問題的

單野咁爆，某程度上都係"安心"各自另一半都好有觀眾緣，所以好多人鄧sammi馬明唔扺，繼而好憎佢兩條友

馬國明搞基啦

馬明眼光都幾差下
曾華倩胡定欣黃心穎
件件都係八婆格

連登大把人睇 你冇話

屌你老母打油詩
返香討啦大把呀叔同你對對

屠房啦仲雪櫃
開拓活雞屠房市場

馬明：點解 點解 點解你要咁對我

追撚含，搞到你家破人亡

最正曾華倩

馬明因為咁 所以係降魔的成魔

好撚sad

擔心? 你公司事後即刻搞人老母喎

咁你咪死去外國住屌你老母

笑撚死 好尷尬

幾驚你話俾返一晚佢

我都係咁諗，好搞唔搞搞個個老婆出名又多fans既

睇死TVB過一排又放返黃心穎出黎
同英皇對阿嬌一樣

唔行玉肉路線，轉行慾女

四套劇，仲要有女一，頂多雪佢唔雪劇

朝偉